@Article{tidyverse,
    title = {Welcome to the {tidyverse}},
    author = {Hadley Wickham and Mara Averick and Jennifer Bryan and Winston Chang and Lucy D'Agostino McGowan and Romain François and Garrett Grolemund and Alex Hayes and Lionel Henry and Jim Hester and Max Kuhn and Thomas Lin Pedersen and Evan Miller and Stephan Milton Bache and Kirill Müller and Jeroen Ooms and David Robinson and Dana Paige Seidel and Vitalie Spinu and Kohske Takahashi and Davis Vaughan and Claus Wilke and Kara Woo and Hiroaki Yutani},
    year = {2019},
    journal = {Journal of Open Source Software},
    volume = {4},
    number = {43},
    pages = {1686},
    doi = {10.21105/joss.01686},
  }

@book{wickhamDataScienceImport2017,
  title = {R for Data Science: Import, Tidy, Transform, Visualize, and Model Data},
  shorttitle = {R for Data Science},
  author = {Wickham, Hadley and Grolemund, Garrett},
  year = {2017},
  edition = {1},
  publisher = {{O'Reilly}},
  address = {{Beijing Boston Farnham Sebastopol Tokyo}},
  isbn = {978-1-4919-1039-9},
  langid = {english}
}

@book{eidStatistikUndForschungsmethoden2017,
  title = {{Statistik und Forschungsmethoden}},
  shorttitle = {{Statistik und Forschungsmethoden}},
  author = {Eid, Michael and Gollwitzer, Mario and Schmitt, Manfred},
  year = {2017},
  edition = {5},
  publisher = {{Beltz}},
  address = {{Weinheim Basel}},
  isbn = {978-3-621-28201-7 978-3-621-28248-2},
  langid = {ngerman},
  annotation = {OCLC: 1006765958}
}

@book{doeringForschungsmethodenUndEvaluation2023,
  title = {Forschungsmethoden und Evaluation in den Sozial- und Humanwissenschaften},
  author = {Döring, Nicola},
  date = {2023},
  series = {Springer-Lehrbuch},
  edition = {6},
  publisher = {{Springer}},
  location = {{Berlin}},
  abstract = {Der Klassiker zu den Forschungsmethoden - in der 6. Auflage inhaltlich erweitert und aktueller denn je. Lernfreundlich durch viele Abbildungen, Tabellen, Definitionsboxen, Cartoons, Übungsaufgaben und Lernquiz. Praxisnähe garantiert durch zahlreiche authentische Studienbeispiele aus verschiedenen sozial- und humanwissenschaftlichen Fächern. Eine Begleitwebsite auf https://lehrbuch-psychologie.springer.com bietet zusätzlich kostenlose Lern-Tools für Studierende und Materialien für Lehrende},
  isbn = {978-3-662-64761-5},
  langid = {german},
  pagetotal = {1083},
}

@book{konigPraxisforschungSozialenArbeit2016,
  title = {Praxisforschung in der Sozialen Arbeit},
  shorttitle = {Praxisforschung in der Sozialen Arbeit},
  editor = {König, Joachim},
  date = {2016},
  series = {Grundwissen Soziale Arbeit},
  edition = {1. Auflage},
  number = {Band 18},
  publisher = {{Verlag W. Kohlhammer}},
  location = {{Stuttgart}},
  isbn = {978-3-17-024195-4 978-3-17-024196-1 978-3-17-024197-8 978-3-17-024198-5},
  langid = {german},
  pagetotal = {284},
  annotation = {OCLC: 909055487},
}


